政總突然大量狗衝出！！

仆街拉撚左好多個。

喂百幾隻狗三面夾呀屌。
唔走都嚇到郁唔到啦。

點止幾隻 仲要兩邊一齊夾